一人一句心中既金句

我先
當自抽成為習慣
自己就已經麻木了

天長地久有時盡 此恨綿綿無絕期